請問仇思達同陳雲既分別係?

我真係分唔到

仇狗陳雲上身，有啲唔係自己專利既野，人地一有相似/相同就話人抄。
佢真係回力鑣到所有鬧過既野都中晒！

仇思遲乜鳩都屌 係自己唔屌得

榮獲第一季最佳政治過街老鼠人物：
仇思達

仇思達雖然實齡30歲，但係把聲已經去到阿叔嘅程度，聽聲淨係知佢係呀叔。仇思達主持嘅節目係瞓唔著教，先會聽嘅節目，所以開到幾夜都得，內容完全大多數喺歪曲事實，譁眾取寵，榮獲嚟個獎項喺實至名歸!

分別係：大灣駒有前列腺炎，陳云根冇（可能有其他病）

欣賞香癲力無盲撐黃毓民

亦師亦友

一個有頭髮 一個無頭髮

邊個先會讚文匯報？

佢地兩個都會MON實文匯

大灣駒已經累計唔少「愛國」益友

有無人知，點解大灣駒有咁嘅病? 會唔會傳染?